留意到係九龍塘站上車既人都特別低賤

1. 支那豬 呢個不解釋 一車二車阻撚住哂
2.爆完動既雞蟲 係人知都九龍塘係爆房性地

3. City 學生 講真好人好者點會揀讀city
呢類人肯定智商唔過80
不服來辯

爆完房先岩

爆完動

咁轉車點計

4. 中大學生
其實我係九龍塘轉車去中大

爆完動 字都未識打樓豬你仲蠢過你講果三類人

BU直接畀人無視

火暴動

成條東鐵線轉車果啲點計？

來自: 香港網絡大典
高考放榜前後分析潮文

内容列表
每年香港高級程度會考（A-level）放榜前後都出現同一篇潮文，分析高登討論走勢，並附上參考圖片。

潮文內容

首先,屌臭asso ive o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班AL面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德

AL放榜後，愁雲慘霧
班CE仔見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣

到9月，開學兩三禮拜，新一屆AL CE仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行

最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此

股市係咁就好囉屌你

一樣都係咁賤
垃撚圾大學

紅磡站
入大西北/去港島做嘢個高貴人

大圍站
去馬鞍山美食沙漠體驗
一西貢行山遠足吸新鮮空氣